男仔着coat會唔會型d

如題

呢啲問題一律視乎身型與樣

高就係